大家食過最平嘅lunch係幾錢？

我先$10

0蚊
二手飯

自己帶飯

$4.45
9蚊兩個杯麵 窮撚恩物

百里香有二手飯？

0蚊
做軟飯王

頹

負數
人地請完再貼錢

Cls 你真係食咗？

至慘我又幾鐘意食 覺得自己好冇要求

執人食燒雞食剩D雞骨黎損

free
含完再吞 又有營養

邊隻杯麵 等我下次無錢可以試下

學校小食部6蚊撈麵

而家仲係frd? 好奇佢嗰陣嘔咗啲乜出嚟

印老闆真係慘

究竟幾痴線先會要人食佢嘔出嚟嘅嘢

咁平

9蚊兩個，一個係4.5

果啲唔係frd黎架喎..

讀書時代$16細蓉

諗起個friend 為咗$10去自隊化學wasabi

緩交?

二十年前喺大陸食過嘅碟頭飯算唔算
5蚊

好慘
巴打加油

爆炸飯飯

0
人哋請

自己買一次送煮晒成個星期。 100$ 一星期7 日每日2 餐。$100/14 餐

有咩餸

飲自己啲精 食自己啲屎

絲打有J?

mars朱古力, 7.4有5條, 食2條飽到喊

中學時代 雙併飯$15 炒河$12

我啲frd話食完un胃 不過我就唔多覺

唔怪得

Ching 我今朝食既雙拼飯先$10

而家啲小食部賣10蚊個

Ho thx ching

Sor 手快快打錯 係8.9兩個

16蚊燒味雙拼飯大大份

十年前

¥4.5 多到吸唔實

$0 隔夜飯

十蚊牛腩麵（四年前既學生價）
間野係自己寫單俾個姨姨整，食完自己入錢落錢箱

0
人地請

邊到有

以前返學冇錢
食過一排5蚊腸粉

幾年前大學can 扒腸飯$13
不過依家要$20喇
btw甴近平

試食

米粉黎講 佢好撚難食
似食米線
係食都食泰國MAMA/超力泰米粉

台幣10蚊，一碗白飯一餐

觀塘雲漢街 車房隔離

20蚊兩餸飯

0
冇得食

拉

我啲口味真係奇特過人

琴日先見到$17雲吞麵唔夠膽食

Poly $10頹飯，多飯多汁，同fd 兩份食

係啊，不過勁dry，兩袋飽，好過15定唔知18蚊嘅狗飯多多聲。
不過呢個係16年嘅價，宜家唔知 冇問過班師弟妹。

我學校啲臭撈又乾又難食 仲要勁貴

0
學生餐
多謝老闆

一條蕉

以前中學tuck shop個烏冬（有幾款餸）
冇記錯應該15 16蚊到

點解可以有錢食lunch

唔食飯點抗爭？

淨係夠錢食dinner

絲打好慘

我當年5蚊 但一餅野咁 用叉拮佢可以成餅野叉上黎....

2016 $5.5一袋
但我食兩個都仲肚餓，又狂爆瘡

14蚊，canteen 頹飯

$0
老細請食飯同事
打包剩餸比我

同個frd絕左交未

$2 一個蒜茸包

老麥11蚊豬柳蛋漢堡已經夠飽

仲食金拱門

$0
帶飯撚

$12
炒飯連飲品

$6

三個菜肉包，深圳

早一個禮拜
中環返工 8蚊餐廳外賣

支那的會爆炸

咩飯？

印度佬咖哩雞飯

最平係食杯麵

公仔唔知jm9
啲野個口味設計到唔知俾咩人食

$100就食 cls
$1000都要考慮下

5蚊一個炒麵王加8蚊10粒公仔魚肉燒賣配辣油豉油 又飽又好味

7仔經典

18蚊
齋麵油菜

公仔點心啱唔啱食

中學食過$13雲吞麵

咩朋友嚟啊

慘過番印度

12蚊麵 食左2年
個兩年係屋企過得最慘既日子
由中產跌落負資產
好在後尾谷底反彈

何苦呢
無錢就唔好夾硬去喇

光酥餅 5$一袋 中學個時成日食 一袋可以食2次飲水好飽肚 一餐2.5$

2蚊雞公仔麵，
自己拎個飯盒去問小賣部拎熱水漉

我都食過

0...老細請

如果係靚女可以考慮

點心還好
但淘大多好多款式，剩係燒賣都出神入化，我食淘大多

唐記18蚊三個蒸包

2蚊一個淨麵
食左半年，偶爾心情好先加幾蚊多樣餸

咁似我間學校嘅

果時酒樓14蚊一個鰻魚飯飯盒

20蚊 魚蛋河 上環

屋邨商場 炒麵 5蚊 依家應該執撚左
再窮3蚊 白麵包/提子包
搞到每次食飯都係自己食

以前中學唔訂供應商d狗飯 落小食部食5蚊淨麵食左2年

11蚊，中大頹飯
出面市區就13蚊， 葵涌廣場頹飯

此post

大佬呀你唔好咁痴線啦

唔洗錢 公司每日請所有員工外出lunch

只要星期一至五有返工就有 係由入職果日開始

唔好相認

元氣 $0

-450.5

0蚊
女朋友煮

好撚難食

葵廣
$13元咖哩飯

2蚊 indomie

3蚊一包公仔麵

好耐之前既福面好似兩個幾一包。狂落味粉

營多撈麵
以前10蚊有11包

好食呢個 買開一包個隻

乜有一包包㗎？我以為淨係得杯麵㗎添

終於有同路人

睇依個post 諗起有個爸打話十萬財務自由

而家10萬蚊夠你財務自由。

依家光酥餅大約幾錢，好耐無食

有 我係百佳買 仲有海鮮同牛肉味添

$3
波羅包*1

17蚊學校canteen碟頭飯
依家應該絕種

唔食

有魚有肉仲加3 /4 樣數。
好多日本人禁。一次過整晒禁多樣菜式。 慳時間又慳錢又唔浪費食材！ 每餐仲可以吃多幾款菜。 eg. $20 一個南瓜蒸，每日放2 舊係飯盒。 加埋其他菜小小地, 肉又幾舊唔使多，禁味幾走餸又唔會悶又均衡飲食。

$0

skip左餐飯

n年前 (未有最低工資)
月尾食爭鮮鰻魚手卷一條當午餐 $7
飽過食包先

一模一樣

類似禁，好多日本人都係禁。 你IG 打常備菜好多references

-$500
收錢食飯PTGF

+300
幫同事含

6蚊，係1988年嗰時，中學買嘅飯盒

沙士果陣食炒麵外賣 3蚊一盒

16蚊 叉雞飯

不推文please

係咪大埔既中學

數學鬼才

甴近平 聽日維園見 準時到

我同你個frd一樣,次次食完都un胃,消化不良咁款

加藤屋下午茶$15，有飯有牛肉有洋蔥有汽水

好心痛你你無錢我帶你食嘢啦
係真係嘢食 唔係人地嘔比你
你啲「朋友」真係比你好大陰影

E 家邊度仲有十蚊雙併飯

我屯門

熟人 10萬（應該會講成世）
閒人 1萬
都可考慮

$1000 一兩日都搵到

係咪間間學校都係咁

我都係

$2.5菠蘿包

7蚊 燒味雙拼連可樂
07 年個陣

18區黃藍食店Bot

我北區

睇完絲打你呢個 cm research 緊~

白飯都係每朝自己煮對嗎

另外想問隔夜餸問題

成個星期咪即刻隔咗成個星期夜...?

我通常一煲煲2/3 日飯量。我懶唔想日日煲一人量

其實睇食材， 葉類蔬菜最好2日內吃晒佢，蔬菜類你選莖類根類可以keep 可以keep 到一星期、好似南瓜蕃薯蓮藕，蘿蔔。肉類你煮熟放5、6 日係冇問題。 整好d 餸分開裝（似圖禁） 係可以keep 耐過平時mix 埋。整好左唔同菜式 每日飯盒各樣送少少地，營養均衡又唔會食厭。好都時我地整飯盒都係兩菜一肉or 一菜一肉。 禁樣整法分分鐘每餐整到5/6 種菜式， 健康好多